覺得英文名叫Phyllis嘅女人係咩性格

好似唔多人係呢個英文名

八婆

仲有TB

總係覺得Phyllis 同Phallic係同一類字
一定好鍾意jer jer

識2個都係黃絲

識兩個，都係八婆，樣衰又有機心

性格呢咁

阿婆/姑婆名

藍絲

正八婆 臭雞 自私 小氣 刻薄 港女格

玩運動 黑 說話無禮貌 八婆

台妹